屌奶媽 原來依間兜巴星係美心集團

Starbucks你將會失去一個忠實粉絲（我）
係你們自找的！
利申：平均一天在Starbucks消費2000K-3000K不等

2000k?
即係2m

咁有米

1天

樓主係office坐左8個鐘？

可唔可以教我點樣一日內喺starbucks使2M(=2000K) per day

old news is so 唔識串
btw...so rich

一日

咁大家要幫Star Bucks 同 元氣一把,
幫佢地揾個新既主人,
每人同我每日sd 個email 比1823: tellme@1823.gov.hk
分別送去以下政府部門去改善佢地既質素, 以示大大力支持
1, 環境署
2, 衛生署
3, 控煙辨
4, 消防署
5, 食環署
6, 路政署
7, 入境署
8, 勞工署
9, 土木工程署
10, 機電工程署

屌奶星 你咁得閒執著阿叔既字眼
不如打去北京樓訂位喇DIU
岩先又BK左15位 星期日了

一日飲咁多咖啡 隻手有冇震